今日last day 你問我答

隨便問
問邊間公司就唔答喇

有咩好問

我又係喎

巴打

同事你交底曬啲嘢未？

做咩姐你 番去健身啦

你指邊啲嘢先

有冇買散水餅

無
唔想派比啲西同事同西老闆
索性唔派

我遲D走 但我應該會買
雖然我唔想請班撚屌

派比啲撚屌隨時比面色你睇
如果唔怕核突 淨係派比自己熟果啲lor

岩岩俾人抄鳩左 直接last day

點解比人炒咗嘅

冗員 佢話部門賺唔到錢wo

黎緊last day
仲有幾日

仆街公司 早走早著啦
唔係你錯都要炒

揾到工先走？定裸辭

原本都諗住quit 無乜所謂

搵到喇
有好路數